你地估許志安單野有無大哥出面

人在江湖身不由己。。。

搞好你張入台證先啦支那狗